「認鬼」一招睇出鬼！！即刻睇吓你身邊嘅人有冇依樣野！

褲袋有瑩光棒

如果見到係咪要主動仆死佢

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS 有目擊者表示，示威者裝束的疑似警員混入打鬥，後來從褲袋拿出綠色螢光棒，其他軍裝警員便放他們走

下次見到有耳機

即刻搵人捉住佢兩隻手 搶佢耳機黎聽

見到就要即刻做 唔好放過佢

同埋，快閃佢地用唔到臥底呢招。
因為冇backup佢哋會俾人打死。
所以如果留原地唔轉場，佢哋先用到呢招！

依個唔一定 因為佢地可以隨時換 但佢地一定要聽order指令做野 所以一定有戴耳機

推

三五個一齊都係牛高馬大

太過份

同埋，快閃佢地用唔到臥底呢招。
因為冇backup佢哋會俾人打死。
所以如果留原地唔轉場，佢哋先用到呢招！
建議手足如果以後要抗爭，一定要快閃。同埋留意身邊帶耳機的人。如果發現咗一定要俾啲顏色佢睇

下次可能會用第二啲記認

有街坊講左，佢地被捕時會拎棒出黎揮一揮
不過下次大機會轉方法

知左先

push

721

佢地會有耳機
腰間有黑色腰bag

推住先

同埋你地唔覺狗同人嘅眼神氣場係好唔同咩
仲有大大隻隻個啲啊
警惕下啦

下次一見到即打

唔怪得灣仔個陣冇主動出黎捉人 原來已經大量滲透左入我地到隨時出黎拉人

所有人都要帶住索帶出門！！

佢地笠埋隻耳都睇唔到佢地有冇帶...

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳錫春袋算啦

好可疑
唔信係呢啲時候都會有人一直keep住聽歌或者傾電話

同意 就算真示威者都係要做 寧枉勿縱

DLLM

推！

全面不合作運動 癱瘓香港

推 有事我都會有耳機聽youtube live 知道咩環境，始終唔方便下下碌電話，如果有人懷疑，我相信自己人會配合

可以提出互摸耳仔同臉頰 比人對邊check 左自已 再check 對方

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

口罩有mic

係
要轉換步署都要d時間

btw, 有警察混入示威者煽動係不爭事實
要幫佢地宣傳

前要搜衫袋褲袋先啦

佢哋有部署 唔一定戴住 呢樣嘢好難成準

難道真的沉睡的人叫不醒？還是裝睡的人太！

共通點好很大隻，要小心d 大隻佬

起碼戴就九成係狗
冇手足係會戴耳機

前線如果有鬼帶路 請問佢去目的地嘅理由同撤退路線

推！
黑警死全家

快閃果陣佢地成team人會帶風向引人去重防地區

以後除非有哨fc 唔好亂比人帶住行

途中地鐵站又有d疑似便衣狗跟住

全民抗爭 背水一戰

勇武轉入地下打狗
和理非要癱瘓機場

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

有線or無線 黑色耳機 好撚鬼

以後即錫春袋, 摸佢頭, 唔洗客氣

721
認住先

如果發現隔離係狗 應該點做？ 綁起佢 掟佢係地下？

On9佢跟住你轉場有幾難

Ok?

制服暴徒

綠色螢光棒

721警黑合作

下次一定會換另外一個記認
一見到你用螢光棒就拉
千祈唔好自己友扮佢地
新官好陰毒！

下次就唔會用耳機
你估警犬冇mon post?

係大陸武警解放軍
個個咁撚大隻

但識別方法每次都會唔同

打撚死佢 射撚爆佢對眼

如果下次啲狗再做臥底
應該都會戴耳機互相溝通，所以下次要再留意
但係綠色捧嘅話，下次可能會用第二啲嘢做記號

check 電話

有其他顏色豬嘴請留意
大家一律黑色

執佢一劑就一定啦
我既意思係捉到既狗 我地有冇其他用法？

最少斷手斷腳

仲有紫色豬嘴

重點係耳機
單邊定雙邊？

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

話知佢幾多邊啦

真係要 屌

721 811

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

身型 無得變
黑警會搵 身型高大打得既人做危險既工作

邊個帶耳機邊個就係鬼

真 佢地跟住就有得部防

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

捉到鬼真係要打死鬼 至少都打斷關節，殺一儆百

保護自己

麻袋包

真 哩樣一定要做 捉錯唔緊要可以放返 唔捉就好撚大獲

我次次都會開立場live聽其他戰線...
不過我無所謂... 真手足搞我我會體諒

原來所有衝擊 放火 掟磚
全部都係黑警扮示威者做既

爭取OT錢姐
都唔洗自己做埋大龍鳳下話
唔怪得成個社會立立亂
原來係警察覺編自導自演

我想問會唔會見到係單邊耳仔戴定係雙耳？
因為我上次尖沙咀都見到有人full gear戴雙耳耳機
心諗點解出嚟都要聽歌

可能我多疑，有可能係哨？

索佢老尾，斷手斷腳爆春袋

綠色瑩光棒
見到就唔好俾班狗走

要快手搶

我無野講

屌你老母見到人撳低手足就打撚死佢

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

螢光棒下次可以變
耳機就一定鬼

不要這樣分鬼唔鬼 很容易分裂前線 應該要用文宣迫到佢地每次用呢招都要付出嚴重代價。

下次可能係用唔同記號，好難講

呢幾隻依家影曬大頭相，認出黎我驚佢地過唔到今個月...

見到有headset, 即刻大聲問佢嘢, 答唔掂就周圍一齊開遮

綁起來打斷手腳，報導就任佢報，睇吓仲敢唔敢派鬼黎

捉㺫要搵索帶索住去，除咗條褲。

Push

agger

以後一定要留意附近嘅人嘅耳仔 我就唔信有手足會戴耳機

721！

下次未必而個look 大家都係小心為上

811化武襲擊
721恐怖襲擊

呢啲可以變 他們隨時轉都得 最緊要小心 有人一齊進退就最好
記住不受傷不被捕

好似會出現tk咁

唔關紫色豬嘴事...

唔係咁天真
今次黃左下次一定換晒裝

有耳機直接㩒低

無可能 點聽order

我見過!!!!
有女人扮架!!!!!!!係幾個女人一齊扮!!!!!!!!!!!!
發夢我篤佢出嚟. 隔離好撚多狗公護花

捉拿恐怖分子

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充便衣狗狗/老解/公安 擾亂對家
反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

反驅捕

螢光棒咩樣？有冇圖？

有冇人發覺佢地全部戴cap帽唔戴盔？

見到立刻麻包笠，沒有一個是無辜

所有人唔好用耳機 佢地唔用行動唔到！

推 各位小心
721

捉到酷刑是必須

用火魔法燒死都無所謂啦，睇吓仲敢唔敢派鬼黎

打就一定！但打完 有冇其他用途？難得捉到隻狗

今日太多鬼喇，即刻停所有行動返歸先啦。唔係愈拉愈多喇

太多鬼 太古又捉咗人

現場所有人望下身邊有冇人戴咗耳機

唔係耳機

全世界同我死入黎，係香港人就入黎 好重要

有bug，戴頭笠就望唔到

不妨諗埋佢地黃左之後點做。我認為下次佢地會唔帶耳機，一team 人出，做一件事(eg 放火)，然後就返歸。可以點拆？

問佢地野應該唔會答

車牌US1411 Kwokyann Ho 話受傷女示威者"非常好，可做獨眼鳳。"

咪撚捉鬼喇..你估人地一成不變?
哩個心態唔好...當你疑神疑鬼
又去返2014捉鬼行動?
咪撚開捉鬼POST喇

push

唔好畀班垃圾分化到

佢哋冇委任證
任屌唔嬲 又唔撚係襲警

好難搞, 佢地唔一定長戴
而且都係一隊人互相cover

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

講得啱！

全部係黑警派出嘅縱火犯。

如果捉錯我 我比人打一身都唔緊要 但只要有一隻中 有捉錯冇放過

利申玩緊捉鬼game

推！！小心！

d警察貪生怕死，你打斷手腳，下次一定唔會有鬼黎，可能仲大把警察同政府割蓆

起佢底！

打撚死都得

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

佢地下次出黎就轉架喇

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

係 斷估唔會有手足發緊夢都要聽歌

今日深水埗有一個，我屌..........................
對唔撚住啊

建議企最前線既劃條界 只有俾手足check過無耳機無古怪野係袋先可以過
我相信真手足一定唔介意 特別見到今日咩環境

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

咁又唔洗 直接強逼佢登出

有headphone聽order。。多數鬼啦

係度諗緊如果有內鬼狗爆料的話，所有人可以跟啲鬼一樣記認搞亂敵營，但首先要有內鬼:-(

和理非真係完全諗唔到咩意見拆到呢招

10人一組互相搜身得唔得?睇下有咩可疑物件準備索帶

有d手足都會咁會溝通

前線要搵專人(奀瘦較佳)不定時檢查各人耳仔

冇辦法反擊屋企人?

Push.

比人聽下 解懷疑

身有屎先會驚 自己人一定唔會怕大家check

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

制服暴民 人人有責

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

耳機

係，就算而家有一黑死都有幾百萬人叫好

大家要推呢個啊
求下你

認真

仲有好多扮地鐵職員跟住你

keep住轉跟你都冇用啦

唔好戴cap帽

自己友就唔好帶耳機

佢地冇得唔帶

搵到鬼即打唔洗理

721 85 811

比你用完一次gear都掉啦, 仲點會用同一個識認物品啊

又捉鬼？

確認咗先

Diu l sing

暴徒緊係殺

頭套遮耳機又點拆

就算以後麻煩D
都要花D時間互CHECK前線有冇鬼
係麻煩,但真係會累死好多人

推
螢光棒呢個暗號之後應該會轉
但耳機就一定改唔到

捉到鬼斷手斷腳係基本，左膠唔好累事

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

做戲咁做政府真係肉酸到似將個hi show 俾人睇咁不知廉恥

呢樣未必得
下次可能轉其他物品

但係耳機應該係一定有

強烈譴責香港警察選擇性執法，毋忘721！
強烈譴責香港警察假扮示威者，策劃暴動！

算吧，讓和理非行動進

地鐵入面嘅唔好出閘住，搵個位捉鬼！

黃咗，下次未必用呢招。

last 入車嗰件帶 air pod

721！
一切都係黑警嘅所作所為！！

同埋身型好似都揀過黎，live見幾個都好大利

應該嚇比識穿會唔夠打

捉鬼先！唔好再出去住！

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

人渣

已經無左好多人

快閃冇問題, 你要有明確行動目標先得囉.
做完即閃,
唔係又磨爛蓆

PUSH

呢個都差少少 左1果隻似air pod

有殺錯冇放過如果係自己人嘅話，希望大家搶完之後真心咁講句sorry唔好介意，大家都唔好介意，大家都係想大家平安翻屋企

用對講機 撞佢地既幾多台幾多頻

或者唔帶 所有兄弟多D交流就OK

強制組隊？唔好玩solo?有事都安全啲

班狗正係識靠嚇 婆婆都哈

大大力錫完春袋
再仆手仆腳
最後扑番佢個腦出黎

仲有佢地無帶委任證！
即係手足可以將佢地殺無赦！

push 嬲到震

總之帶耳機好撚大機會係鬼

都要小心叫人散水嘅人
佢哋講嘅散水地點
有可能已經有黑警部署
太古一出站就拉晒
一早部署好

小心佢地會塞D螢光棒係你地身上。

Mon Po狗 我屌你老母呀

佢冇委任証, 俾佢地捉可以打吧

以後見到有人戴耳機
一定要大大聲嗌 ‘有人戴耳機呀’

大家要幫手圍住佢 再check佢

可能會有其他鬼除耳機 再過黎幫手解圍
唔好比佢地影響到

身冇屎既人 一定唔怕比人check

如果佢地推三推四
唔洗講咁多
武力解決

煲大文宣，指控黑狗滲透煽動，告佢老母煽惑他人暴動罪

算數啦 到時有左膠保護

push!!!!

睇住直播，人未到狗先到
一定係25預先講曬下一站係邊
今日已經快閃，唔work

打撚死佢地

麻包袋

推
自己人會明白

狗有情報，可以滲透，我地靠情報實唔夠快，要打輿論戰

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

依家用咗螢光棒俾人知，下次可能唔用，但耳機應該走唔甩

推，即刻搶耳機黎聽

有鬼會死5至8人
但對其他人最安全
小組行事最安全

而家勇武一定要停一停，唔係怕左佢
係要令大家有個策略唔好中人圈套

今日用左，太古就係俾佢地引過去

睇撚到嬲

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

一定係2-3個一齊+裝備好一致+行路牙牙炸炸+短髮（skin head)+戴耳機！

佢可以改做用Telegram打字聯絡，防不勝防。要諗過其他方法

Ust

沒有鬼，根本全部都係差佬

今日要action 先帶～ 根本612掟磚都係黑警扮

好撚拆 滲透前線

仲有差佬髮型

岩

出親黎唔好帶耳機 帶得唔好怪自己人check

我好支持嚴厲處理啲鬼但一方面又好擔心 因為佢地最大目的就係要我地瘋狂猜忌對方

[拋磚引玉] 全民流動文宣

無強制組隊 多人可以掩護 你有能力solo 當然好

呢個又係好撚難搞
今日轉太古係一個新既地點做法
但偏偏呢個地點做法就出晒大事

下次又轉

見過，
當年菜園村立法會前集會已經有
因資訊無咁發達，果時黑警便衣比依家更明目張膽去煽動

我發夢見過有女人扮示威者
單邊透明線耳機!!! 我走去同佢講咁樣好易令人誤會
好撚多狗公互花屌鳩我!!
我肯定有女狗扮示威者!!! 大家睇路!!!!!!

冇一個公平公正既獨立調查係不能接受

如果耳屎型個啲耳機呢？

同埋儘量團體行動 (如10人或以上)
避免落單
減少被捕機會
雖然唔係治標方法
但係呢個時勢真係要團結自保呀!!!!!

黑警死全家

仲有!
如果一上地鐵就見到狗要即捉鬼
唔可能一到地鐵站就有狗到排好陣
葵芳、CWB、太古都係咁

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

撳錯

721 葉虎 過期催淚彈 扮示威者鬧事

佢要轉方法唔難

仲有班狗既耳機全部係tailor made出面買唔到

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

有啲係包埋耳仔
根本睇唔有冇耳機

推比真前線見到！！！！！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

咁大家都收番支棒啦

佢地下次就會包埋隻耳仔嫁啦！
佢地會ＭＯＮ ＰＯＳＴ
真係要諗諗計

徐撚哂佢地啲耳機啦

重要睇下次未必係螢光棒

會唔會係
老解一早已經出左
今晚扮示威者既，好有可能唔係警察
而係解放軍扮示威者

警察連日來已經被chur盡，點可能仲有人手多去做鬼？
有外援係一個合理既戰略

如果係，一定要推到特區政府同國際，迫令中共回應

唔一定次次一樣架！！！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

方法有好多

夢遊全民唔帶耳機
佢地要帶黎聽指示

「手動傳」
佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
老屈話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

耳機係必須，唔係收唔到order

黑狗混入示威者... 強姦阿婆

屌 不如話下次快閃前轉哂裝扮路人先好上地鐵哂
你地一大班人(加卧底狗) 太顯眼喇

請airdrop

推 真手足會大方畀人聽同check

真心
手足萬大事都唔好帶耳機
因為我決定見到有耳機既
就一定大棍大棍扑撚死佢地呀屌你老母

我覺得最少我地要做到有共識先，就係真示威者唔戴耳機！ 要聽歌要盛嘅麻煩離開左示威眾聚先聽！

巴打好耶
賜酒

幾時有打死，睇過？
之前十幾人圍一隻狗都可以冇穿冇爛

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

捉到嘅話 將佢隻眼掘出嚟

今次耳機 下次對講機

721元朗 811北角

推Plz次次前線都比鬼玩到捉走閪
依個仇一定要報
Mon post狗不得好死
想五馬分屍定凌遲即管出聲

有無諗過前線好似打機一開波就各自組小隊，五人一組，互check大家既袋同埋互睇耳仔，務必五人一齊行動，當有人話要去其他地方個陣五人一定要有個共識先行，咁樣check鬼會易D

一定有耳機，要即時收order做野。
如果唔係佢地夾唔到時間一齊行動。
佢地應該係用walkie，手足可以用對講機干擾器

其實你哋有冇睇過無間道㗎
示威者入邊一定有25仔
去挑動仇恨掉磚頭掉汽油彈
克警正仆街黎

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

見到咪挖翻佢隻眼出嚟比翻個女仔囉

Good
搞一搞個口罩就知

除晒衫褲遊街示眾

以眼還眼

佢地今次用螢光棒
下次就會用其他記認
除非我地有無間道爆料, 唔係下次無得靠螢光棒認人

7 21

同意

帶定匙羹挖眼

推呀

之前有巴打話係前線俾黑衫用磚爆頭，跟住拉五六個人著草。

好大機會係狗扮

手足一定要行去多朋友嘅地方

有鬼呢樣野, 佢目的係留人係前線配合畜龍拉人,
如果唔留守/或定好一段時間後即走人, 或睇前線情況(如括號),
總之勇武線前必須預早走,叫人留既,捉住身邊人留底既必定係鬼.
(好多時明明黑警已經係街尾推進, 距離有兩三條街,
但最後開始走都迫近到一條街先走,身邊有鬼走唔切)

耳機算係最有效率同最隱蔽嘅即時通訊方法啦喎
不如大家諗吓如果改會點改

Push 手足小心
見到唔好驚 一齊上去問候佢！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

pish

其實冇野冇可能，扮黑社會都唔使live聽order,見到對面手勢可能就可以出手，不過有耳機九成都係，冇得放過

各義士， 小心為上， 級推 !

我地都可以出棒

我屌撚哂你地老母

錫春袋

係，制服暴徒係良好市民嘅責任

其實吾準示威者戴耳機，有無得諗？

佢下次會唔一樣，而家要要停一停，

唔係停戰，係要比林奠要個臭閪一個風暴，兄弟姊妹文宣請下功夫，我覺得提存款轉美金 . . .，係可以，大家要全方位比林奠個仆街冚家鏟重擊，屌佢老母臭閪

似乎佢哋都係帶3m 6200 + 3m 2091/2097濾棉，冇裝濾罐，理論上呢種裝應該防唔到催淚彈

下次就另一樣嘢，不過係要check褲袋

睇身型呀 大大隻隻個啲就留心啲， 佢地除左耳機都仲可以用追蹤器， 我見啲畜牲呢幾次佈防速度快左好多。
我地武器，科技而家落後太多，要盡快尋求可信既人建立私人論壇溝通，前線最好有啲簡單既術語。
見到身型大隻既絕對要小心！！

如果學佢放枝綠色瑩光棒，俾人捉就叫自己人自己人有無得諗？

狗扮示威者射催淚彈

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

下次就會用第二啲口罩。

狗嘅頭髮唔會過耳仔，髮腳好齊整，傳聞係飛虎，身材一定健碩。

仲有，佢哋做緊嘢果樣但望緊第二樣。

再唔係，問佢借裝備，睇佢打開背包。

sorry應該係3m 7502 + 3m 2097濾棉，冇裝濾罐，呢種裝應該防唔到催淚彈，下次手足見到可以問候下佢哋

大家要諗下到底係咪仲適合快閃
快閃完佢冇回應到我哋訴求 我哋嘅手足好多畀人拉咗
即使係快閃 佢哋而家都有好多唔同陰招去拉人
8月5號我就係跟住人快閃畀人水咗去北角見到福建佬
所以其實佢跟住你快閃根本就唔難
我哋仲有好多路未行例如經濟同和你飛

佢哋完事先戴 同埋文宣要做足 各位上前線冇做任何嘢 一律係警察混入帶頭搞事 想係政變令香港成為軍政府

一定啦

推
721 811

警犬始終有職業病 好多細微動作改唔到 例如眼神 站姿 橋手等

之後唔好再玩守 一定要快閃 流水式 唔好戀戰 有落單狗先好打 人數唔夠一定走

d狗樣比人認晒仲用扮示威者真係弱智

包頭，同佢傾下計，拍下肩，受過訓練架人身體係會有自然反應
無包頭+大隻睇耳機

對付前線母狗就睇肯唔肯幫手，同包頭一樣可以各種試

有冇可信既人可以開個私人論壇之類既野? 例如攪炒巴， 咁樣長期俾畜牲mon po 唔係辦法。

PUSH!!

721 811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

身型冇可能話變就變， 見到大隻留心啲。

口罩唔係豬咀（黑警慳皮）

可以用追蹤器，唔係冇理由咁快。
用追蹤器連對話都唔洗。

反間計

應該冇用，呢次黃左下次佢轉其他野都得

冇用 下次可以轉 扮路人捉

btw讀過商科

都知買賣雙方唔信任既話

有咩方法協調 令到大家信任

係一個極高風險極安全既方法

得呢d方法先可以換番信任

示威者通常瘦瘦地

打死拒，唔好打死，打到殘，然後屈警察做

所以一定要有個可信既人開私人論壇，避開啲 mon po 畜牲討論戰術。
發過夢，前線手足通常唔多大隻 .
大大隻隻又唔願溝通既就留心啲

又係

唔係要打。打到拒爆頭，

拒地用粉紅色豬嘴

打九拒，打到拒死再屈警察做

但一定有通訊工具

尼招得

大家幫手推，要將曱甴呢個朵同黑驚連上，防範對家策劃大屠殺

警察「曱甴小隊」曝光

你未必夠班仆街大隻
件件都神高神大好撚惡

依隻係對講機黎，可以插sim卡，裝左sim 卡後原則上同電話一樣。有電訊供應的地方就收到。

通左天，下次會轉其他野

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選